有無巴打知點可以學成內腔滑音

羅文個種？

唱到好滑，仲要用吊鐘撞落喉嚨「丁」

俾我內腔射精潤滑吓

潺搵en T羊搵打D易E易E易E

殘酷一叮個種

gay